懷疑 Facebook 某收費財演用麵咪媽啲神喻去搵錢，可唔可以報警？

見到佢次次都係面仔出完 post 佢先 facebook 貼文，又開收費 group，好可疑

開名啦